半島酒店 Staycation算唔算抵？

之前有無人試過住半島？下面個套票算唔算抵？

A Taste of the Pen【醇味半島】初春住宿美饌禮遇

1. 💥每次入住可享二人Felix地中海風格晚餐 下載 Felix 晚餐餐單
2. 💥於晚餐期間可享受90分鐘無限續杯指定酒精及非酒精類飲品 （包括香檳🍾️、雞尾酒🍹、紅酒、白酒）
3. 💥翌日於大堂茶座享用二人早餐🥣
4. 💥於退房日將大堂茶座二人經典下午茶☕️帶回家品嘗
5. 💥延遲退房至下午4時

汁：

推

推乜撚嘢呀小學生咩幾百幾千蚊仲要計

抵到爛，快啲去住！